不分化 不割蓆！！！！！

多謝今日每一位手足！！
我地而家最需要做既野係戰後檢討！！！
可能手足會有做得唔明智既地方！！！
但一定唔可以內哄！！！！！

再次多謝各位手足！！！

721